［火敦系列］楊明架ben屎凹哂槽

啊楊明 佢消失得太早